主子牙邊d愈黎愈多黑點

唔痛又摔唔甩
點算？

黃貓係咁 正常

我隻貓都有